(請廣傳) 撐逃犯條例遊行

撐逃犯條例遊行
6月9日早上九點出發

有飯盒
著藍衫
藍絲帶
叫下口號、淨行、幫手屌下d黃屍

500行完現金出糧
有意入群報名
要大量
咩年齡都得男女不拘

報名及出糧請聯絡

CLS

個group有幾多個唔係假膠

樓主借刀 請勿信謠言

又黎

個gp而家做乜撚嘢

全部都係星座同天氣報告

樓主做爛市，人哋都1000啦

痴線，上次都2000喇

中聯辨批2500一個人頭，樓主一個淨執2000

有冇之前中伏連登仔起底post